重開 ［行動po]日本手足想推爆人主法案

我知道各位手足去到日本，應該要盡情玩樂。但係想提醒大家五大訴求尚未達成，有眾多手足在還押中，每天有手足被自殺被失蹤，我哋香港人一定要繼績反抗！
所以而家喺日本嘅手足而家決定喺日本宣傳人權法案 希望到時大家多多支持

[red] 如果喺大阪的手足，一齊過嚟以下日程：
日期：12月20日
時間：晚上6:30開始
地點：心齋橋，固力果公仔嗰度
行動：宣傳‘日本版香港民主及人權法案’。到時會派文宣及叫口號［/red]

Push

推！！！

香港金總終於接受網上會員申請啦

光復香港 時代革命

樓主有冇買衫

光復香港

日本人權法案聯署未夠數呀

推

pish

押す